旺角有手足企左好耐

路過可唔可以支持下佢
或者陪下佢

推

邊到

旺角朗豪坊對出

咁都唔知

pish 手足

push

岩岩唔見嘅

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

可能執野走左？
Update下？
我3點到5點幾都見到佢

琴日已經喺度

等拉無啦

手足

多謝手足

傻佬

Push

拉你老母

琴日無出去

做咩話自己，係咪唔記得食藥

走咗未

要問下其他手足
我5點幾走左

希主少啲咁樣出黎
一黎易比人跟 二黎有機會比人打
我提意定時鳩叫仲好

可能唔係香港人

我兩點幾見到
大概三點幾再返過去嗰時 見到係唔同人
聽到話「唔知佢幾時返黎」

我都覺

無人叫佢企

Push xx

手足好似已經走左了

去曬行山喇

冇跪. 值得gchi

我都唔知喎

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

手足辛苦了

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

手足又出動左
係朗豪坊出面
天氣好熱

大家去佢塊板寫d 字

我食埋野去寫

pish

👌🏻

有手足經過可以買支水畀佢
今日天氣熱